覺唔覺投注站d阿叔阿伯係波台手足既始祖？

用9up笑看人生
用波馬麻醉自己

認為自己識波識馬 但日日都貢獻比馬會

娛樂一種啫

ching貢串